TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

收皮啦大陸雞

翻查紀錄谷微正正係垃圾新移民落嚟香港搶資源

撈唔掂又改個新名扮新人

廣東話講唔正仲成日喺度拍埋啲垃圾抖音

極度可恥

點解撐我地嘅林秀怡林泳淘就要雪

藍絲谷微又唔洗收皮

要求大台好應該一視同仁

強烈建議懲罰埋谷微將佢永久雪藏

一人一封去信投訴佢

[url]tvbpr@tvb.com.hk[/url]

tvbpr@tvb.com.hk

顯示唔到個email

Who?

超級巨聲隻大陸雞

佢好似開咗兩間鋪
可以唔使幫襯

豆腐巴克

一齊抵制！

分店地址：
沙田河畔花園d座29號
沙田石門京瑞廣場一期209
沙田廣源夜市14號舖
九龍石硤尾偉智里223號(金玉大廈側)
九龍秀茂坪安達邨

佢入tvb前去台灣參加過超級星光大道
上綜藝仲要挑機李佳薇唱煎熬

難聽到
其他參賽者都勁humble
得佢一個衝出黎柒

有料就唔洗番香港入tvb咁柒啦

垃圾去到邊都係垃圾！！

發霉唔係無原因

等執笠啦

本身都無嘢做 洗咩雪

唔識呀

唔好怪佢, 大陸人好正常

之前睇ig話有新歌出

推到佢仆街無碟出等收皮

唱過咩歌

咁都唔怪佢 返大陸唔好留係香港發展吖嘛

好難聽,高音好刺耳

安守本份
市徒行者插曲

垃圾

佢超級巨星果時勁囂張 話自己外國讀音樂返黎 冇可能輸

條on9首安守本份行人理到要plug 兩次
不過最後都係冇人理

外國勢力？

中國唔會放過佢㗎啵

兩年派同一首歌真係柒到無朋友

做咩個名要抄 Starbucks

乜水

好正常九線吖嘛

BTW dun make idiotic bitch famous

又幾勁喎
做到開分店

who？

大陸野係咁上下

紐百倫 阿迪達斯

大陸富二代 貼錢開鋪

大陸喱新移民

完全未聽過呢隻臭雞個名

推到佢死返大陸

滾回大陸啦 雞

Call 食環跟進下

邊撚個groupmate呀

隻雞就係想上位吖嘛~冷處理算啦

黑警配合中共國安特務做大龍鳳，
佢嘅任務就係「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！

香港冇人識你,講幾句以為就紅到

哇屌 我食過 我錯

真
台灣無人要係垃圾TVB當寶

武漢雞

吓屌，我仲要覺得幾好食添，係咪要成條脷切埋
我正式宣佈，我再食死全家

邊撚個？

有
安守本份
同埋
安守本份2018

其實冇乜人識佢支那雞一隻，又唔撚紅

又邊撚個

I too係咩玩法

支那妹
湖南雞

你唔講我都唔撚知呢個咩人

Group mate 收皮啦

出第一次完全冇人聽扮晒嘢又出第二次

完全唔覺得佢靚，巴渣樣

垃圾婆

講咗都唔知呢個係咩人

笑

支那豆腐渣你都夠膽食

以後罷食！

TVB真係有當佢係寶？

咪就係

豬閪谷微請滾出香港

侮辱晒啲Groupmate

仲夠膽繼續讚好！

如果你覺得香港羞恥嘅話，唔該你躝返你嘅鄉下！

到時出新歌大家記得賀一賀佢

Push

對呢條大陸妹最有印象就係被叫做groupmate
個節目完咗之後都冇再見/聽過佢

暗星無人識呀

希望收皮唔好遺禍人間

佢早應該返大陸 留係到獻世